求教，買錶去唔去時間廊?

係咪食水比較深? 但保證行貨真野?

我信唔過網店，潮特信和又唔知邊間堅邊間流

無人答

想買咩牌子

幾走諗緊

Seiko Armani DW 呢啲大路

淨係買g shock 幫襯過時間廊一次

唔過萬 求其啦